會員肥絲大隻有冇機會真人係靚女？

純討論

冇

男人喎

有jer既靚女

可能有j

痴鳩線 肥閪都討論

你覺得靚女會咁得閒係度捉錯處咩

相由心生。
咁心地教人正字你覺得有無機會係

咁好心地

當年佢喺舊登整肥婆icon搞到神憎鬼厭，我唸冇咩女仔會咁無聊

咁你都ff

靚女通常做咩

如果係靚女成個風向一定1800度轉變

地中海麻甩佬嚟

最盡呢啲樣

由屌佢收屌佢

打多左個0

中文博大精深

你帶佢返石器時代
可能有機

肥西點會有靚女?

好似係大隻hehe嚟